{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201131",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "늘푸른집"
    },
    "text": "青々とした家 (늘푸른집)\\n\n江原道江陵市江東面安仁津里95-5\\n\n韓食-滋養 , 10:00~15:00 朝、夕方 前日予約 , 年中無休 , 80席/部屋:1個 , ヌルプルンチプは、すべてのお客様が我が家のようにリラックスしておいしい食事を楽しめるように心を尽くす場所です。 当店は常に最高の味を追求し、真心を込めた料理と快適な雰囲気、高品格サービスを提供するために努力しています。 あなたのために豊かな心を込めて、ボリュームたっぷりで美味しい料理を低価格で提供することが、まさに私たちの目標です。 良い人と一緒においしく快適な出会いを計画している場合は、いつでも青い家を訪問してみてください。 そして絶対後悔しない確実な選択になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "青々とした家はどんな場所ですか？",
            "answer": "青々とした家は江原道江陵市江東面安仁津里にある韓食のレストランです。"
        },
        {
            "question": "青々とした家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "青々とした家は朝10時から夕方3時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "青々とした家の予約方法はありますか？",
            "answer": "青々とした家では前日予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "青々とした家の休業日はありますか？",
            "answer": "青々とした家は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "青々とした家の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "青々とした家には80席あります。また、個室も1つあります。"
        },
        {
            "question": "青々とした家のコンセプトは何ですか？",
            "answer": "青々とした家は、すべてのお客様が我が家のようにリラックスしておいしい食事を楽しめるように心を尽くす場所です。"
        },
        {
            "question": "青々とした家ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "青々とした家では韓食の滋養料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "青々とした家の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "青々とした家の料理は最高の味を追求し、真心を込めた料理で、ボリュームたっぷりで美味しいです。"
        },
        {
            "question": "青々とした家ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "青々とした家では高品格サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "青々とした家を訪れると後悔しない理由は何ですか？",
            "answer": "青々とした家は良い人と一緒においしく快適な出会いを計画するため、いつでも絶対後悔しない確実な選択になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 396
    }
}